做人都係自私啲好

太重視對方，咁邊個重視自己？

乜撚野歪理

唔同意？講黎聽下

人不為己,天誅地滅

我地總係為對方著想，但係過程中發現原來你，已經唔係本來嘅自己

自私到覺得自己有病
愛自己多過愛男朋友
乜都為自己著想

如果係付出既過程好開心呢？

為自己唔係問題，對方係唔開心嘅，總有日會走

祝佢永遠快樂

自問未祝福到佢，諗到佢有新男朋友就un住un住

我係指祝付出嗰個快樂

啱

真理